深圳GDP死火史上最低

貿戰後效應重創「改革象徵」 深圳GDP死火史上最低

呢單嘢支那01同hket都有報

比d掌聲自己先啦

又話香港亂，深圳就會取而代支嘅

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

用頭嘅新聞你月中拎黎打飛機，你56K啱啱先BT完？

中伏
朋友share比我無fc清楚

求屌細力d

係就快
我樂意見到深交所食埋港交所

香港人不敢攻證交所

香港人不敢攻證交所
所以支那繼續在香港證交所騙外匯